素質教育發展中心 中學生創作比賽

乜撚野名嚟
素質？大陸公司？
我老師仲派俾我當功課強制交

中學雞

中學雞唔俾上連登？

垃圾

我有ac就上得架啦
咁巴閉你咪叫連仔整返個年齡認證囉

依家仲係中學生係咪2001年以後？

我03

樓主開左苞未？

未 結婚先

吾你老母 中學雞起碼好撚過5p先啦

5p 中學雞放飯牙

牙？牙你老母咩牙牙牙
字都未識打
中學雞都叻過你啦傻閪

巧威威牙清

5p假膠就死撚開啦 Block柒你先

中學生就乖乖地上堂啦

盧海鵬試咪 XXXXX

冇人屌素質

個個都屌樓主

素股我就知咩野

連登係咁